今日兩篇新聞 證明今次係長期作戰 保守估計至少林鄭任期2022

習近平指要發揚鬥爭精神

內地近年面臨的局勢複雜，除了中美貿易戰，經濟下行壓力，還有香港的反修例風波，大家都想知道中央會以何手法應對。這個時候中共總書記習近平在中央黨校發表一篇以鬥爭為主題的講話，單是新華社發出的稿件中，鬥爭就已經提了五十八次，其中更特別包括港澳台地區的工作。

習近平在中央黨校的中青年幹部培訓班開班式上，發表以鬥爭為主題的講話，他指中國正面臨一系列重大風險考驗，要實現目標任務，就必須發揚鬥爭精神，增強鬥爭本領。

他強調中華民族偉大復興，絕不是輕輕鬆鬆、敲鑼打鼓就能夠實現，在前進道路上面臨的風險考驗，只會愈來愈複雜，甚至遇到難以想像的驚濤駭浪。要面臨的各種鬥爭，不是短期的而是長期的，至少要持續到二零四九年的建國一百周年，他要求堅定鬥爭意志，又指當嚴峻形勢和鬥爭任務擺在面前時，骨頭要硬、敢於出擊、敢戰能勝。

習近平提出五種風險挑戰作為鬥爭的方向，包括凡是危害中共領導和社會主義制度，凡是危害中國主權、安全和發展利益，凡是危害中國核心利益和重大原則，凡是危害中國人民根本利益，凡是危害中國實現「兩個一百年」奮鬥目標，實現中華民族偉大復興，就必須堅決鬥爭、取得鬥爭勝利。

習近平指出，在當前和今後一個時期，中國發展進入各種風險挑戰不斷積累，甚至集中顯露的時期，面臨的重大鬥爭不會少，在經濟、政治、文化、社會、生態文明建設和國防軍隊建設、港澳台工作、外交工作、黨的建設等方面都有，而且會愈來愈複雜。

他要求領導幹部要對潛在的風險有科學預判，知道風險在哪裡，表現形式是甚麼，發展趨勢會怎樣，該鬥爭的就要鬥爭。他又強調鬥爭是一門藝術，要善於鬥爭，在各種重大鬥爭中，堅持增強憂患意識，領導幹部要守土有責、守土盡責，召之即來、來之能戰、戰之必勝。

習近平又指，鬥爭要注重策略方法抓住主要矛盾，堅持有理、有利、有節，合理選擇鬥爭方式，把握鬥爭火候，在原則問題上寸步不讓，在策略問題上靈活機動，要根據形勢需要及時調整鬥爭策略，要團結一切可以團結的力量，調動一切積極因素，在鬥爭中爭取團結，謀求合作、爭取共贏。

(集中討論)
908 九月八日 2:00pm
美國駐港澳總領事館
《香港人權及民主法案》集會請願 ! !
扯國旗! 唱國歌 !

聽歌隨意門(附歌詞):

手足動人獻唱

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

第一篇已經講明要人民鬥人民

要用任何方法鬥到底

不斷拉一派打一派

唔好搭地鐵

港澳辦指宣稱攬炒者欲奪港管治權
更新：2019/09/03 20:19
港澳辦再就香港局勢提出新的判斷，認為已經完全變質，少數暴力示威者是想奪取特區的管治權，把香港變成獨立或半獨立實體，中央全力支持特區政府，依法運用一切必要手段止暴制亂。

港澳辦再次召開記者會，形容香港局勢有積極變化，「止暴制亂」有廣泛共識，但暴力違法活動未完全遏制，少數人以違法行為向世人表明，他們目的已經與修例無關。他又指特意問過香港朋友，激進示威者口中這兩個字甚麼意思。

他指知道香港大多數市民，都是和平地在遊行示威表達訴求，與暴力衝擊完全不同，但事態已經不是他們所能控制。他指香港行政、立法、司法機構都要將以止暴制亂，作為當前壓倒一切的任務。

至於中央是否支持立緊急法。港澳辦又表示，支持特首林鄭月娥建立對話平台，聚焦討論經濟、民生，又重申如果特區發生政府不能控制，危及國家主權和安全的動亂，無論是特區請求，抑或人大常委會宣布緊急狀態，中央出動駐軍都是《基本法》框架內的事，不代表一國兩制的終結。

雜總你擔心下3年後仲起唔起到先喇，今日又有3隻豬瘟喇，你上面豬都養唔撚到呀

907 機場壓測
908 人權集會

612 721 811 831

佢以為唔出解放軍就得咩

林鄭好快死 放心 到時又屈人

我宣布從今日開始每日都係全民運動日

第二篇

他指知道香港大多數市民，都是和平地在遊行示威表達訴求，與暴力衝擊完全不同，但事態已經不是他們所能控制。他指香港行政、立法、司法機構都要將以止暴制亂，作為當前壓倒一切的任務。

再次動用一切手段分化
企圖混淆視聽
和平抗爭同勇武抗爭係同時發生
有勇武抗爭唔等如和平抗爭訴求唔存在

政府到今時今日仲係一直用同一手段企圖淡化和平訴求

而且實際上和平抗爭者係多過勇武抗爭者n倍

但政府一直不聞不問

唔好有幻想有任何即食方法解決

大家一定要堅持到底

由於係長期戰大家唔好忽略自己生活

活好自己先可以長抗長有

事實上佢地連豬瘟都淡化

三隻病豬

你覺得其他會無事

但混淆視聽同你講屠房無事

實際同批豬已賣哂係巿場

同再次證明豬瘟根本冇停過

依個世界有冇報應